有無人拍緊拖，但精神已經出左軌?

精神上已經鐘意左另外一條女，鐘意同佢相處傾計WHATAPP多

本身條女就依舊相處無乜起伏

仆街啦你

冇呀，仆街啦你

食屎啦

你死喇 話比你條女知

仆街啦，咪害人啦

有乜問題?

點解要咁

分手啦 咪害撚左你條女

垃圾

他朝君體也相同

呢種人真係好撚賤

j av 女優算唔算

好自私 對另一條女都好唔公平 無端端做左第三者